點解有無限警力，平時都唔覺咁多警察喎

唔通真係大陸公安+解放軍假扮既

養兵千日

消防+公安+解放軍 = 無限警力

都冇乜警察受傷,d警察休息一陣就可以輪下一更再黎過

死共匪

平時D行必警察瘦猛猛，驚驚青青咁。
呢班打人咁狼死 同平時個D好唔同

睇黎警察平時係接受開解放軍既「思想教育」

平時邊有用到一萬咁多隻
一萬既武力其實真係好大

老實講其實唔多，佢一小隊 100人都衝散晒你成千人，
主要真係香港人仲係太仁慈唔敢還手，未過到心理關口

警察裝備同陣式上有優勢，可以輪換，可以以少對多

係學堂練左咁耐槍 畢左業都只係時不時靶場打下靶
有得打人仲唔係咪都射鳩你咩

平時點會唔多 d休班警成日衰非禮偷拍 分分鐘搭地鐵坐隔離嗰個都係休班警

人地訓練過+有裝備，100抽贏1000都唔奇怪

係唔公平既競賽，示威者其實係一直被人監察住，好似連登/TG呢D，你想做咩，警察都第一時間知跟住去做部署，同埋加上佢地被黨既領導做開「思想教育」，當正示威者係走犯咁去打

唔係喎，我見親D行必警，唔係TB就係驚青瘦矮撚，你惡D望下佢，佢兜路行

澳門呢幾日由朝到晚一直響警車

一還手就即刻撲上黎告你襲警，十幾個狗衝過黎起勢扑你，普通市民點開拖？